中國民族入面最垃圾一定係褔建撚

春映街d大陸人多撚到
真你你老母我也不屌